郭紹傑、嚴敏華罪成 分別監禁1年及10個月

From now news

2條左膠

佢兩個就好啦

直接啪啦屌，做乜咁晒米飯

坐耐D得唔得
佢一放個運動就完

呢兩條粉腸搞9日本人
搞臭香港個朵
日本人仲咁支持我地
搞到好唔好意思

咁都唔洗死刑 屌

屌，坐咁短，提起依兩條仆街就火滾

咁少?

但支持我哋好似係日本人民，而唔係日本政府

呢啲左膠坐耐啲啦

控方建議咋, 10月10先判

坐咁少??
希望放返出黎之前我地已經贏左

冇啦冇啦

佔中糾察隊零番隊總隊目- 郭紹傑

政績： 彌敦道打邊爐